馬會宣布押後六合彩攪珠 原定下周二恢復

受疫情影響而暫停多時的六合彩，原定在本月21日回歸，惟因應本港疫情反彈，馬會宣布押後，直至另行通知。

最新一期六合彩原定於下周二（21日）恢復攪珠，並於16日中午起接受投注，頭獎基金維持800萬元。翻查資料顯示，對上一次六合彩攪珠已是今年2月1日，即已停辦約5多半月。

應家柏 屌你老母
停你老味閪？ 星期三跑馬又開 六合彩又再次宣布暫停 停條柒阿

死狗會真係賤種嚟

開你都係唔中㗎啦